【TVB廣告商，醜聞日日唱】偽人6號代言 = 東日日本物業顧問 (22 Apr)

各位marketing，每日都要跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
TVB廣告 = 廢老虧佬品牌
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得好好活 --> 用嚟洗版

【永久抵制精選@22 Apr 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

東日日本物業顧問

※留言template

貼以下臭屎去FB

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

我已經準備好了

推

出發喇戰士

尋晚個任得唔夠600人做

push

奶肥媽塊肥閪

PUSH

係，冇咁出名嘅品牌就會少啲

多謝嗰600位風雨不改嘅手足

完全唔能夠接受，其他戰線一樣嚴重缺人

TVB不倒，香港不會好

已做任，一齊打低cctvb

個垃圾Page一日出十幾廿個post

柒頭陸浩明

當自己係新假期咁

report埋佢啲廣告

仲夠膽用陸浩明

Pishhhhh

Cls

辛苦晒樓主同團隊

哩間仆街係CCTVB大客嚟

多啲人做得唔得呀

Pish

大家加油

推 輸緊比藍絲

我都要一齊玩

唔好掛住睇電視入去派嬲啊

嚟行動呀

堅持！

唔駛俾嬲啲藍絲
推自己手足啲comment上去

ばかやろう！

バカヤロー！

百家耶魯！

嬲仲少過讚

貪少便宜吖嘛

done

狙擊CCTVB大水喉呀

very nice!!

CCTVB放棄香港
你放棄咗CCTVB未

‼️各位戰士，唔好向對家嘅網軍派嬲及留言，like自己友就得
否則會推高對家網軍的留言‼️

做完任務睇梁嘉琪開live

埋嚟派嬲喇喂

東日係大仆街嚟

有冇link

推！

知道內情?

無 純粹因為佢贊助成個節目去sell日本樓

完咗喇

仲未追蹤樓主一齊追擊Cctvb?

推
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

啱啱做任爭啲嚇親
見到入面咁多藍屍讚好 講嘅嘢一模一樣
跟住望到七百幾個分享
以為突然間多咗幾百個藍屍做嘢
支持tvb之類
仲打算即刻開post講呢樣喇

推啊

係喎，依家先睇清楚乜事

我仲以為暗地裡出現啲支持tvb嘅行動
仲要一嚟就七百分享
心諗藍屍凝聚力咁撚勁（咁快）嘅咩
認真啲睇 原來自膠

畀個垃圾page block咗

永遠有著數就仆撚到去

挑機啦即係

這就是藍屍

我地都無夠人

綾巴 你一次過連推咗十幾下 依家點推都無推力㗎喇

唔洗客氣，大家加油
呢600位係我哋嘅動力

係咪推三下就停？

一部麵包機吸到咁多like

早幾個月睇更新話係 連續4下

哎呀

差10個嬲就多過啲like

⚠️升級行動⚠️
由於「東日日本物業」效法block人始祖TVB 封鎖網民帳戶，我哋係時候升級喇❗️
1️⃣ 電郵投訴，Template here () 📧
info@ty-property.com
salesrecruit@ty-property.com
Info@queensintlrealestate.com

2️⃣ 舉報專頁及帖文 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)

3️⃣ 派嬲🤬、留言貼醜聞 (💢記得關鍵字要隔空格"C C T V B")

佢置頂果個post有好多「已讚和分享」，格式一模一樣！

對家做嘢啦！唔係輸呀嘛！

send咗

你睇下已讚和分享果啲

唔只上邊呢個帳戶，有唔少用戶都聲稱現居台南，share嘅都係台灣繁體字嘢。

係咪台灣共仔group 動員「已讚和分享」？
因為無理由咁多台灣人去讚一個 「香港藝人」代言嘅 「香港」活動 想去拎「香港」嘅奬品

嗰班人想拎氣炸鍋

無理由 大大隻 HKD
大大個 唔知咩水（陸浩明）

都知呢個廣告唔係aim 台灣人吧。

邊個spread 個香港廣告 比台灣人 去讚好？

推熱門

呢個唔識，但廢事捉呢樣嘢變案例玩死其他page

大家等一等，心穎巴忙緊

TVB 財務狀況

【TVB維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！